唔好以為對馬戰鬼斬嘅係蒙古人

1279年元軍攻滅南宋之後，忽必烈於1281年（元至元十八年，日本後宇多天皇弘安四年）春發動了對日本的第二次侵略。元軍的這次侵略規模大於第一次，東路軍由忻都、洪茶丘率領蒙古人及女真、契丹（金朝降軍，見漢人 (元)）士兵19,000人，金方慶統高麗軍10,000人，乘戰艦900艘，加上高麗水手17,000人，攜軍糧10萬石，由高麗出發；另由范文虎、李庭等人率領的蠻軍（指南宋降軍）10萬人[38]

元冦軍15萬，10萬係南宋人，隻game 三個人有兩個係宋豬

跟史實應該講NMSL

根據史實，元清都不是中國，中國根本古代不存在。

漢人社會就更差，除左南遷過的漢代南征兵外，對香港人來講絕對講不上有太大關係。

只有唐宋文化對中國影響深遠。

宋豬